點解啲男人分手之後好鐘意咁

講到自己好關心你近況咁
又話等放低之後想做返朋友
但係搵佢佢又唔會理你

你自己咪講咗收你做兵

唔做女朋友都可以做sp

hugo1991

我都唔明D人成日話放唔低ex係點解。有咁大影響咩

要收兵走開啦
仲未玩夠我咩

你留

食屎啦
我接受唔到咁既關係呀
想要sp上app搵啦
靚女靚身材大把比你揀呀

唔好add呀 狗公黎

此post已完
樓主讀10次呢句野
記係心到
因為睇得出你仲好愛佢
估計你遲早做佢SP
懶係好掛住你
然後扑完 就咬住支煙扮撚晒聖人
我諗我都唔應該係咁 比啲時間大家

有 如果你係付出左真心
佢搞到我完全信任唔到異性

咁其實愛情同賭博一樣架姐，你唔會輸咗一鋪錢就以後唔落場架😂

俾啲時間就可以, 有人長有人短
不過真心想你好嘅EX, (喺你釋懷之前)係絕對唔會搵你

但係落注會諗清楚d先

利用人既鐘意然後當人係sp真係好撚傷人
建議唔好咁做

唔係我唔想
而係好似唔識再鐘意人咁
係賭唔到呀你明唔明

係
我建議你都唔好中招
應承我 del撚晒所有佢既contact
唔好比佢搵到你
睇你啲舊post
睇得出你一定會比佢玩多獲
信我

咁我真係唔明，因為我初戀仲一齊緊

只係你一開始賭為果樣嘢唔會因為一鋪就卻步架嘛

希望係咁
釋懷之後我諗我都唔會再想理佢
唔想再接近一個會傷害自己既人

我del撚曬換埋手機嫁啦
有得blk都blk曬
應承你唔會再犯賤

都唔係一舖
上次拍長拖幾年帽左
今次仲大鑊由頭到尾都無放低過個ex
好撚辛苦呀ching

就係係咁諗住要小心
小心下小心下直頭唔鐘意人算數

做sp你都有得開心，又唔係迫你
自己應承得就無資格屌人傷你啦consented

咁都明你要止蝕離場嘅

咁唯有靠自己同睇下幾時遇到個啱你賭嘅場🙂